# devops-netology
my repository
first string


1. исключены все файлы в каталоге .terraform/ который может находится в любом месте
2. исключены все файлы заканчивающиеся на .tfstate
3. исключены все файлы заканчивающиеся на .tfstate с любым расирением
4. исключен файл crash.log
5. исключены все файлы заканчивающиеся .tfvars
6. исключен файл override.tf
7. исключен файл override.tf.json
8. исключены все файлы заканчивающиеся на _override.tf
9. исключены все файлы заканчивающиеся на _override.tf.json
10. исключен файл .terraformrc
11. исключен файл terraform.rcnew line
new line
